偽獨派失去陳雲領導,今晚集會勢必成為義士捕獸場,請大家迴避

勿替偽獨抬橋,政治饅頭由素人血製成

素人不流血,首領沒飯開

我等已呼叫終止社運多時,再有違者,港共會血洗你們,不值得可憐

老師等左咁耐就係等緊今晚借老共東風清算偽獨派
又～～中

以前有陳雲老師保護,都好多義士中招
今晚唔死都傷,過左今晚你地咪知中唔中囉

老師又中風

我一掌打撚死陳雲條柒頭皮

一係本民前作新聞
一係就我又中